係咪應該開始要遠離公務員朋友

今次要你宣誓
下次可以叫你交家人朋友
到時話之佢深黃定港獨
為保住份工要出賣朋友都無可避免

喺醫管局（HA)做班人算唔算公務員

你同你個名一尻樣

個班孤兒仔仲衰